唉覺得自己好冇用

想搵份兼職做下點解咁難，我都想搵下錢俾自己用唔靠屋企人，點解send咗咁多份出去都冇個有回應

搵咩工先？send左幾耐呀？

兼職倉務，成個禮拜

whatsapp定 e mail send呀？我見whatsapp嗰D都覆得幾快架

之前有無做過其他兼職呀？

er番下零售都得呀？

Wts，全部冇覆過我

啱啱做完零售做到崩潰

我都搵緊工 SD左好幾封都無人覆
真係懷疑D公司試水溫

身邊有無朋友返緊呀?
可以搵佢地幫手問下播

身邊朋友都問過有冇工介紹，全部都話冇

早兩日我去順x速遞公司申請返分包裹兼職，到依㗎都冇消息